係咪鐘意一個女仔既時候, 佢幾樣衰你都會覺得好靚

睇真D同睇佢d相明明好普通 見到佢又覺得幾靚

鍾意左肥絲？

係

同鐘意一個男仔一樣

駁唔到

以前有條女鐘意我
又係話我真人好D 影相唔靚 好似食左屎咁

係
鍾意緊個女仔 好多朋友都話好普通
但第一次見到已經覺得佢好特別好吸引
而家越見越靚😍

Yes

扑野果時欣宜都變明日花
正所謂鳩硬心軟

垃圾明日花
本田岬世界第一

好想覺得佢好樣衰 唔再鍾意佢

情人眼裏出西施

會合理化左佢個樣

返學有個男同學真係好似中左降頭咁
個女仔又黑 多暗瘡 皮膚差 著衫極古怪
成日俾唔同科既人笑
原本我地自己圈子果埋初時都覺得個女仔唔錯 去到後尾無人想理佢 佢講野先會應佢一兩句 唔會主動同佢講野 因為性格實在太難頂 公主病 俾母親寵慣
成日激嬲人 唔自我反省 好爛口 自我中心 個個都驚左佢 得罪曬特地 佢自己唔知
佢成日係網上識朋友 開口開口都係講緊網上識既人

講返個男仔先
個男仔初時識 我地幾個女仔都覺得佢好正常 唔錯
直至我地成班人識埋個女仔 個男仔開始追佢 個女仔成日扮唔知個男仔鍾意佢 成日扮曬野問我地意見
我地叫佢接受 佢接受左之後玩個男仔感情
成日發個男仔脾氣 利用個男仔（行為上，金錢上）
用完即棄 去搵其他網上兵 佢現實得1，2個中同朋友
男仔仔成大半年都仲未肯醒 有時勁想屌醒佢 諗諗下都係曬自己精神

其實唔止會合理化心上人個樣，連性格都合理化埋

係 因為你會腦補左佢唔完美嘅地方

咁又唔好咁誇張 唔通他們都想強姦我嗰個吳小姐你又哽得落咩

係 鍾意嗰陣覺得靚仔
到冇感覺發覺只係幻覺

gummo